[
    {
        "id": 1808,
        "question": "Gürültülü çatışma, kavga",
        "letter": "A",
        "answer": "Arbede"
    },
    {
        "id": 148,
        "question": "Bir müzik eserini oluşturan ezgilerin bütünü",
        "letter": "B",
        "answer": "beste"
    },
    {
        "id": 160,
        "question": "Üzerinde savaşın sürdüğü bölge",
        "letter": "C",
        "answer": "cephe, cephe bölgesi"
    },
    {
        "id": 182,
        "question": "Halı, kilim vb. şeyleri hızla ve kesik kesik silkelemek",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çırpmak"
    },
    {
        "id": 1168,
        "question": "Bir elektrik devresinde akım akışına karşı oluşan etkinin ölçümü",
        "letter": "D",
        "answer": "Direnç"
    },
    {
        "id": 212,
        "question": "Bütünleşmiş, dahili",
        "letter": "E",
        "answer": "entegre"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 1607,
        "question": "Üreticiden aldığı malları tezgah ve taşıma araçları ile cadde ve sokaklarda pazarlayan kimse ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşportacı"
    },
    {
        "id": 1828,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİSİ \"HÜVİYET\" OLAN KELİMENİN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "K",
        "answer": "Kimlik"
    },
    {
        "id": 1203,
        "question": "Gözlük kullanmayanların görmek için kullandığı şeffaf nesne",
        "letter": "L",
        "answer": "Lens"
    },
    {
        "id": 309,
        "question": "Parlak olmayan, donuk",
        "letter": "M",
        "answer": "mat"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 365,
        "question": "Gösterilen çaba, itina",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özen, özenme, özenmek"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1172,
        "question": "Adet haline gelen şey, geleneksel tören",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritüel"
    },
    {
        "id": 1887,
        "question": "ROMAN JARGONUNDA “PARA” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "S",
        "answer": "Sipali"
    },
    {
        "id": 1681,
        "question": "Üzerine uzanılabilecek biçimde ayarlanan bir tür taşınabilir koltuk",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şezlong"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 768,
        "question": "Sıkıntı duyumsamak, bezmek, bıkmak",
        "letter": "U",
        "answer": "Usanma, Usanmak"
    },
    {
        "id": 38,
        "question": "Fakülteler topluluğu",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ÜNİVERSİTE"
    },
    {
        "id": 475,
        "question": "Gözlem ve deneye dayalı araştırmanın sonuçları",
        "letter": "V",
        "answer": "veri, veri seti"
    },
    {
        "id": 904,
        "question": "Yeni doğmuş hayvan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavru"
    },
    {
        "id": 1592,
        "question": "Bir diğer söylemle \"Fazlasıyla\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "Ziyadesiyle"
    }
]